大家會點評價persona 5？

而家玩緊
我覺得音樂同埋配音都好出色
同埋六月出續集中文版

神作，Best JRPG

P5天下第一講左幾年

不過我見有啲人話個故事麻麻地

btw 希望續集都一樣咁好玩啦

天下第一

除咗 P5R 呃錢之外都無咩大缺點

PS4最好嘅JRPG,毫無疑問

我P4G入坑,都係鍾意P4G多D,不過P5都好正

一般JRPG淨係打迷宮打怪
呢隻直頭係生活喺個世界入面咁
搞到爆親機都好空虛

同埋集集D歌都好好聽

現實生活同遊戲 好大反差就會咁
因為遊戲入面多姿多彩，一完咗就要重返殘酷現實

呢隻game嘅畫面配色睇到我好頭痛

學妹好好J

故事唔錯喎 係中二病啲 但講咗好多社會問題

新島真 123 醫生

無玩P5 , 直接玩P5 royal會跟唔到個故事?

唔會

劇情無關連?

加強版嚟
p5有嘅佢都有

唔該 巴打
等P5Y

神一樣的作品

神作